返工撚入，如果儲錢都買唔到樓，咁仲儲黎做乜？

呢個問題值得思考

返工儲錢都跟不上樓價升值咁快

咁仲儲黎為乜？應該想買野就買定繼續儲？

點解會買唔到？
收入好低？

係啲樓好貴

你講下一個搵一萬四(入息中位)既人
可以點儲錢買樓?

儲黎買六合彩，一過五千萬就all in

去旅行

依家存啲錢
買 靈位 的。不是買樓

有大病可以用左佢

返工》儲錢》醫病

如果入息中位買得到樓，香港仲搞咁多公屋居屋做乜。

咁入息中位數可以點排公屋或者儲幾耐再抽幾多次先買到300呎居屋?

冇人答到

收入高d人都買唔到啊on9

儲黎裸辭做廢人 再搵工再儲再做廢人 咁就一世

搵萬四學咩人買樓
搵咁少就算你唔儲錢都冇咩錢洗

想買就買

慳慳埋埋都無乜用

一貧如洗月光族
一係升職跳槽加人工, 一係返多份, 一係就投資, 如果唔係邊有得玩置業遊戲呀

比夠你3萬4咪又係上唔到

租咪得！唔撚買囉，咁簡單都唔識

用

買樓唔難wo 一般香港人月入5萬到 月儲三萬就得

呢啲唔係生活，係生存

儲黎等 沙士 雷曼

呢個問題我都諗咗好耐
今年25 做野年幾
想搬出嚟住 但搵得少
但都每個月固定儲一萬左右
希望30歲時儲夠一球搬出來住
樓就應該買唔起
又唔想同屋企人住
到時搵兩萬左右
睇吓夠唔夠租村屋

如果到時樓價貴到租都租唔起
咁就揮霍哂佢quit game 算